每次排長龍買口罩=快閃香港之路

呢家一罩難求。
個個都買唔倒口罩。
早幾日屈人寺太早放風有口罩賣，個個以為係大貨。
最後有班廢老因爲買唔倒，發曬癲。

而商家為左避免重蹈覆轍，只會係口罩到貨前一、兩個鐘係fb出notice。

因所有香港人手上口罩既數量都所剩無幾，大家一直保持最高既機動性。日日mon住幾間大型連鎖藥妝幾時出口罩到貨公告。
每當商家出公告有口罩有貨既商店、時間，數量。

附近既市民、白領都會蜂擁而至。閑閑哋都有幾百人係店舖門外排隊。

因排隊場面震撼，好多時都會有記者在場。

各位，商家直頭幫大家出埋時間表搞快閃版香港之路。

係排隊既時候/係附近既手足，可以大叫口號支持醫護。

推

邊度排長龍買口罩，就拎文宣落去

把抗爭融入生活

流動性高到仆街 排隊又冇犯法 幫你推一推

不如下次去就set rb

機動性極高

班廢老仲要邊排隊邊聽口號 心情一定好差 幫你推兩推

全力支持醫護罷工

呢家排隊，個個係度玩手機

支持醫護要出聲嫁

推得過

721 兩名警員調頭走
為香港人罷工立先例
支封醫護罷工
一齊罷 全港罷

把肺炎融入抗爭運動

我就係要呢d.jpg

洗腦

全民覺醒 清算暴政

駛唔駛拎定標語排隊

要。大家一早印定吧

例如：
支持醫療罷工
狗閪政府 草菅人命
全面封關

最好有埋英文標語

當帶起左個風氣

自然會有彈藥比本地/海外記者發揮

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

支持你地

光復香港

時代革命

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

無錯 叫口號！

表明罷工責任在於政府

醫獲罷工為救港 政府拒封關滅港！

推呢個

AIRDROP 長輩圖

聽日下午1點前幫我簽左佢:

到時可能全部都係排隊廢老

對。
排隊叫口號是一個教育廢老既好機會

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

push

所以咪係要教育佢地 佢地而家都好不滿 可能一齊屌政府

係呀。係一個好機會教育佢地

Btw,大家都戴著口罩，鬼知邊個叫咩

推呀

頭先排隊都試過引導佢地屌政府，但佢地一聽到呢d就停，我演技可能唔太夠

勿忘抗爭
記住 是誰令你瘋狂

根本每次都要好似灰衫咁落去屌柒班廢老
等佢明白自己係政權眼中有幾撚低賤

呢個時勢同人拖手搞抗爭之路

想增加傳染？

君子動口不動手

咁易就好
我媽做例子佢會話鬧政府有用咩

有創意 幫你推一推

典型奴性思想

多謝幫推

唔敢叫口號，起碼都拿住支持醫護罷工既文宣吧

好多廢老唔參與

少數弱智啫 咁你叫你媽由細到大唔好鬧你啦 鬧你就用咩

笑左 lol 但唔錯

支持！

傳開去 快

D

今日都周街排

好 我鐘意

印定文宣準備排隊吧

香港人全職排口罩

推啊

一齊幫幫醫護做勢

pushhhhhhh

支持

推 good idea

大家請印定文宣，隨時出動

我地要為醫護罷工造勢

推
仲有光復香港

大家識做

Push

帶文宣
叫口號

二選一/why not both

推，有用

無不對通知書,非法集會拉鳩晒D廢老.

pish

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

太多人要排埋馬路
set rb保護街坊唔洗比車撞

正確思維

排閪咩快閃

政府肯封關
口罩唔使爭

帶齊標語買口罩，得閒嗌兩嗌，冇得輸

排口罩時又抗爭

一雞兩味

重要零成本，好值得做

唱榮光

唔出街在家做帶氧運動洗肺。邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

個個戴，即係我可以唔戴。

自由發揮

Nice

仲可以自行連儂

印定d文宣，可以到時派

推推推

仲可以等防暴曱甴黎搞鳩埋啲真係排緊口罩嘅藍絲

廢老多過狗
佢地唔會睬你

全力支持

又可以噤諗

廢老都不失為一個好好既cover

推行動post

到時班廢老直接進化做勇武

佢地唔叫無所謂。咪比我地既文宣、口號撚化下

唔小心用咗不推文

粉嶺暉明邨

Ok wo

一定要一齊做

一定會

333333

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

哩個正

有諗頭

正

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

封關救港

港共無能 港人自救

網上訂嘅就唔派貨

港府無能
港人自救

無限期 罷工

佢唔跪 香港人都暴動啦

推
印定先

到時拿住文宣相認

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

加油

多過50人 非法集結
死黑警

推
一陣黑警話非法集結放tg 阻住班中年人買口罩
等睇班人大戰

tui

政府唔可靠
市民排口罩

唔錯

如果個帶菌者係用緊重用口罩/假口罩
佢下下大聲叫 啲口水咪噴哂出嚟

我真係寧願佢哋玩電話啦

支持醫護決定

變相活動日程表
文宣好機會

口罩已成戰略物資, D商家/個人甚至係政府人員,狗狗拎嚟囤積同倒賣, 係唔係可以軍法如山,就地槍決或斬殺呢?

用A4紙貼上身都會得

帶文宣
叫口號

呢個推

無錯

可以話減低左預約被捕風險

輕輕一推

最好引埋黑警出TG

大家拿著文宣相認

排口罩排到有TG

PISH！

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

口罩之路

好名

推 幫藍絲表態

可以逼班廢老聽: 香港獨立 唯一出路
佢排緊個位唔會走

今日尖沙咀egl 4:30pm派口罩
2:00pm已經有人
班廢老企足兩粒半鐘
播youtube論述 或者革命電影
都睇得哂

帶部iPad 係噤loop831都有得諗

Good idea

推
大家文宣相認